{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 아이리스스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみに制限されます。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は時間差によって二重予約が発生することがあり、先に予約された予約件が優先されます。 基準人数及び追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、IPTV及びWi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車など様々な特典を享受でき、ファミリーや海水浴場の近くに位置するペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみに制限されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差によって二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって二重予約が発生することがあります。先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数や追加料金はペンションのポリシーにより変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "入室の際、IPTV及びWi-Fi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車など様々な特典を享受できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリーや海水浴場の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリーや海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 532
    }
}